「置頂」請不要怪責民陣。香港人互相合作登頂。

民陣係唯一一個團體可以號召所有和理非上街
請大家明白佢今次取消遊行既決定係為左保住呢塊「合法遊行」既金漆招牌，令佢地往後可以繼續用呢塊招牌去號召民眾。

我地所有文宣既方向應該係

1。連合法和理非上街都被禁止，另類戒嚴已經降臨香港－＞spin 去戒嚴，罷買，跳閘等行動。
2。連和理非上街都唔俾，白色恐怖已經係你身上－＞spin 去繼續自發上街，10點鳩叫等行動。

兄弟爬山，不分化，不割蓆，不捉鬼，齊上齊落！和勇合一，光復香港，時代革命。

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

作為一個冇勇氣勇武既和理非，民陣發起既遊行少數會參與既活動。連咁和平既活動都反對，唔係白色恐怖係咩

同意
黑警錯，點可以賴落民陣度，你想佢地被拉嗎

咁你聽日仲出唔出?

721 811

推，聽日會照出，但統一口徑：係我自發出黎，唔關民陣事

push

無人會怪佢地
佢地已經進化得好勁
同踩到盡

兄弟爬山, 各自努力
香港人唔會跪低

推
警民關係差係邊個既責任？
一日唔搞好，就一日剝奪合法遊行權？？
CLS

聽日全民twitter～～唱開佢～～～
和理非唔打得，但好煩～～

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

冇計 民陣幫到盡
一陣佢地成個字頭比人收皮
對成個抗爭係好大打擊

出都係要出，仲要幫手叫埋其他人出

自發上街買野 促進經濟消費

Push

831

從來冇諗過怪

民陣已經號召左，功成身退冇問題

無人怪民陣，兩邊都支持

推！！

831公海-光復香港 時代革命
利申:
本公海只屬開放討論平台，並不鼓吹市民進行任何違法行為。 本群成員一切討論，意見及立場並不代表本群及管理員。

agger

放假一定要出街消費下

好
香港人自己出嚟行

831見

冇錯

推
佢話取消=/=民眾唔會出黎

聽日照出，但我係自發自己一個行，只係剛好咁多人一齊行同個路線

不分化，加油

星期六，想去銅鑼灣行街，定係去大嶼山郊遊。

民陣可以call到好多和理非出嚟
兄弟爬山 不分化不割蓆

馬死落地行
聽日老地方, 球場見!!

有咩可以怪

PUSH!!!
相信冇人會怪佢地! 佢地係大會 冇可能叫人去參與唔合法既集會!!

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

有用腦念就唔會怪

PUSH!

#anti chinazi

明天出嚟為香港祈禱。香港區見。

推831 祈禱會

兄弟爬山 不分化不割蓆
點解要怪民陣?

民陣幫到盡
唔好俾分化撚成功分化

我要行街

楊衛隆：美國嘅香港民主法被泛民拖到十一月才能立法，將會有十萬手足被捕！

咪係 哇818果日簡直就係無得頂
但係警方今次直接反對 集會都無就真係無得搞

有

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

香港人係打不死

阿 係 差D唔記得

大家點會唔明，唉！

冇用，我諗警察應該睇死會有事發生，然後拉埋民陣嘅人
元朗遊行都係咁

831 變陣
百萬人去禮賓府

往後? 輸左仲會有往後? 輸左民陣一定會被解散

有腦嘅都唔會屌

大家都知自己角色

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

全民武裝！

612 721 811 820 831

講左好多次但都係要再講
遊行召集人係要為遊戲負責任
即係你地係指定遊行路線出左事,人地係會奶野
咪因為負責唔係自己就係到大大聲咁屌人

換句話說, 唔係指定路線出事咪ok囉

認清敵人 對準政權 勿被白色恐怖嚇倒